{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47926&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 세븐브릭스"
    },
    "text": "2017年10月にオープンした晋州ホテルセブンブリックスは駐車場で1部屋当たり2台以上の車を利用するお客様にはホテル裏門公営駐車場を利用するよう案内しています。 この公営駐車場は午後8時から翌日の午前9時までは無料でご利用いただけます。 ホテルは20台の駐車施設を保有しており、晋州KTX駅までは車で13分、晋州晋陽湖公園までは車で9分の距離です。 また、晋州城(チョクソクル、国立晋州博物館)までは車で8分、晋州公設運動場までは8分の距離です。 晋州市外バスターミナルまでは車で10分の距離で、晋州高速バスターミナルまでは車で12分の距離です。 ロッテシネマまでは車を利用すると10分の距離で、周辺には晋州8景があります。 客室の内部施設としては、WI-FIとVIPの全客室では無料でムービーネット映画を視聴できる点があります。 また、客室内部には静音冷蔵庫とラージキングサイズのメモリーフォームマットレス、グースダウン寝具が設置されています。 連泊を利用するお客様は客室の掃除を希望する場合、午後3時以前に3~4時間ほど外出しなければならず、食べ物を残した場合には回収してしまうとお知らせしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスの駐車場には何台まで駐車できますか？",
            "answer": "ホテルは20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州KTX駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州KTX駅までは車で13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州晋陽湖公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州晋陽湖公園までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州城までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州城までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州公設運動場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州公設運動場までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州市外バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州市外バスターミナルまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスから晋州高速バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州高速バスターミナルまでは車で12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスからロッテシネマまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテシネマまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスの客室内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではWI-FIとVIPの全客室で無料でムービーネット映画を視聴できます。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には静音冷蔵庫とラージキングサイズのメモリーフォームマットレス、グースダウン寝具が設置されています。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルセブンブリックスの連泊を利用する場合、客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合、客室の掃除を希望する場合は午後3時以前に3~4時間ほど外出していただく必要があります。また、食べ物を残した場合には回収してしまいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 550
    }
}